%; whizzy chapter -dvi
% -initex iniptex -latex platex -format platex -bibtex jbibtex -fmt fmt
% $B0J>e(B whizzytex $B$r;HMQ$9$k>l9g$N@_Dj!#(B

%     Tokyo Debian Meeting resources
%     Copyright (C) 2012 Junichi Uekawa
%     Copyright (C) 2011, 2015 Nobuhiro Iwamatsu

%     This program is free software; you can redistribute it and/or modify
%     it under the terms of the GNU General Public License as published by
%     the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
%     (at your option) any later version.

%     This program is distributed in the hope that it will be useful,
%     but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
%     MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
%     GNU General Public License for more details.

%     You should have received a copy of the GNU General Public License
%     along with this program; if not, write to the Free Software
%     Foundation, Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301 USA

%  preview (shell-command (concat "evince " (replace-regexp-in-string "tex$" "pdf"(buffer-file-name)) "&"))

%%$B$3$3$+$i%X%C%@3+;O!#(B

\documentclass[mingoth,a4paper]{jsarticle}
\usepackage{monthlyreport}
% $BF|IU$rDj5A$9$k!"Kh7nJQ$o$j$^$9!#(B
\newcommand{\debmtgyear}{2019}
\newcommand{\debmtgmonth}{6}
\newcommand{\debmtgdate}{15}
% started from zero:
% (let ((year 2013) (month 7)) (+ (* (- year 2005) 12) month -1))
\newcommand{\debmtgnumber}{175}

% Needed to import pandoc-generated LaTeX documents.
% See https://stackoverflow.com/questions/40438037/tightlist-error-using-pandoc-with-markdown
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}

% tikz picture $B$N0Y$N%^%/%m@_Dj(B
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{tikz}

\begin{document}

\begin{titlepage}
\thispagestyle{empty}
% $B%?%$%H%k%Z!<%8(B:$BJT=8I,MW$JItJ,$O:G=i$N%^%/%m$KHt$P$9$3$H(B

\vspace*{-2cm}
$BBh(B\debmtgnumber{}$B2s(B $BEl5~%(%j%"(B Debian $BJY6/2q;qNA(B\\
\hspace*{-2cm}
\includegraphics{image2012-natsu/dotdeb.pdf}\\
\hfill{}\debmtgyear{}$BG/(B\debmtgmonth{}$B7n(B\debmtgdate{}$BF|(B

% $B$3$3$O%"%C%W%G!<%H$9$k$3$H(B
% $BA43QJ8;z$K$7$J$$$H%U%)%s%H$N%5%$%:$,9g$o$J$$$N$GCm0U(B
\rotatebox{10}{\fontsize{30}{30} {\gt$B!!#O#S#CKL3$F;Js9p!u%3%_%e%K%F%#8!F$(B}}\\

\vspace*{-2cm}
\hfill{}\includegraphics[height=6cm]{image200502/openlogo-nd.eps}
\end{titlepage}

\newpage

\begin{minipage}[b]{0.2\hsize}
 \definecolor{titleback}{gray}{0.9}
 \colorbox{titleback}{\rotatebox{90}{\fontsize{80}{80} {\gt $B%G%S%"%sJY6/2q(B} }}
\end{minipage}
\begin{minipage}[b]{0.8\hsize}
\hrule
\vspace{2mm}
\hrule
\begin{multicols}{2}
\tableofcontents
\end{multicols}
\vspace{2mm}
\hrule
\end{minipage}

\dancersection{$B:G6a$N(BDebian$B4XO"$N%_!<%F%#%s%0Js9p(B}{$B?yK\!!E5=<(B}

\subsection{$BBh(B174$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B}

2019$BG/(B5$B7n(B18$BF|(B($BEZ(B)$B$KBh(B174$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q$r3+:E$7$^$7$?!#2q>l$OEl6d:B$K$"$kD+F|%M%C%H$5$s$r$*<Z$j$7$F9T$$$^$7$?!#;22C<T$O(B5$BL>$G$7$?!#(B

$B%;%_%J!<H/I=$O!"5HLn$5$s$N!V(B/usr Merge$B$K$D$$$F!W$G$7$?!#(B/usr Merge$B$H$O2?$+!"(BDebian$B$K$*$1$k(B/usr Merge$B$N?JD=EY9g$$!"(BDebian $B5;=Q0Q0w2q$K$*$1$k5DO@$NFbMF$r@bL@$7$^$7$?!#(B

$B$=$N8e(BHack Time$B$r9T$$!"3F<+$,MQ0U$7$?2]Bj$K<h$jAH$_$^$7$?!#(B


\dancersection{$B;vA02]Bj(B}{dictoss}

$B:#2s$N;vA02]Bj$O0J2<$G$9!#(B

\begin{enumerate}
\item Hack Time$B$O2?$r$7$^$9$+(B (How will you work on Hack Time ?)
\end{enumerate}

%$B$3$N2]Bj$KBP$7$FDs=P$$$?$@$$$?FbMF$O0J2<$G$9!#(B

\begin{multicols}{2}
{\small
\input{image201906/prework.tex}
}
\end{multicols}

%\dancersection{Debian Trivia Quiz}{username}
%
%Debian$B$N:r:#$NOCBj$K$D$$$F$N(BQuiz$B$G$9!#(B
%
%$B:#2s$N=PBjHO0O$O(B\url{debian-devel-announce@lists.debian.org} $B$d(B \url{debian-news@lists.debian.org}$B$J$I$KEj9F$5$l$?FbMF$+$i$G$9!#(B
%
%\begin{multicols}{2}
%\input{image201906/quiz.tex}
%\end{multicols}


% % (query-replace-regexp "<.*?>" "")
% % (query-replace-regexp "^[    ]\+" "")

%-------------------------------------------------------------------------------
\dancersection{OSC 2019 Hokkaido$B$N%$%Y%s%H;22CJs9p$H:#8e$N2]Bj@0M}(B}{dictoss}
%-------------------------------------------------------------------------------


\subsection{$BK\%l%]!<%H$K$D$$$F(B}

$BKL3$F;$G(BDebian / Ubuntu $B%f!<%6!<%_!<%H%"%C%W(B in $B;%KZ(B 2019.05$B!"(BOSC 2019 Hokkaido $B$N%$%Y%s%H$r3+:E$7$^$7$?!#(B

$BK\%l%]!<%H$O!"KL3$F;$K$*$1$k%$%Y%s%H3+:E$N%l%]!<%H$K$J$j$^$9!#(B


\subsection{Debian / Ubuntu $B%f!<%6!<%_!<%H%"%C%W(B in $B;%KZ(B 2019.05}


\subsubsection{$B%$%Y%s%H35MW(B}

\begin{itemize}
\item $B%$%Y%s%HL>(B
  \begin{itemize}
  \item Debian / Ubuntu $B%f!<%6!<%_!<%H%"%C%W(B in $B;%KZ(B 2019.05
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item $B%$%Y%s%H$N(Bweb$B%5%$%H(B
  \begin{itemize}
  \item \url{https://debianjp.connpass.com/event/126637/}
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item $BF|;~(B
  \begin{itemize}
  \item 2019-05-31$B!J6b!K(B 19:00-21:00
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item $B>l=j(B
  \begin{itemize}
  \item $B3t<02q<R%$%s%U%#%K%C%H%k!<%WMM(B $B2q5D<<!J%5%C%]%m%U%!%/%H%j!<(B1$B>r4[!!(B3$B3,!K(B
  \end{itemize}
\end{itemize}


\subsubsection{$B%$%Y%s%H$NMh>l<T(B}

\begin{itemize}
\item $B9g7W(B 3$BL>(B
  \begin{itemize}
  \item $B3+:EB&(B
    \begin{itemize}
    \item $B?yK\$5$s!"5HLn$5$s(B
    \end{itemize}
  \item $B;22C<T(B
    \begin{itemize}
    \item $BKLLnBgCO(B@JI8GRX $B$5$s(B
      \begin{itemize}
      \item Debian$B8E;2%f!<%6$G!"KL3$F;(BLinux$B%f!<%6!<%:%/%i%V!J(BDoLUC$B!K(B\footnote{$B8=:_!"(BDoLUC$B$O3hF0$rDd;_Cf!#(B}$B$N%a%s%P(B
      \item 2017$BG/!"(B2018$BG/$N%_!<%H%"%C%W$N;22C<B@S$"$j(B
      \end{itemize}
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{itemize}


\subsubsection{$B%;%_%J!<(B}

\begin{itemize}
\item $BM=Dj$7$F$$$?%;%_%J!<$O%-%c%s%;%k!J;22C<T$HOC$79g$$!"%-%c%s%;%k$H$7$?!K(B
\item $BKL3$F;$N(BDebian$B%f!<%6$dKL3$F;$N%3%_%e%K%F%#$N8=>u$r6&M-$9$k$3$H$K$7$?(B
\item $B%-%c%s%;%k$H$J$C$?%;%_%J!<(B
  \begin{itemize}
  \item golang$B$N(B"net/http/fcgi"$B$r;H$C$F(BREST API$B%"%W%j$r:n$k(B ($BH/I=<T!'(Bdictoss$B$5$s(B)
  \item Debian $B$H(B $B%;%-%e%"%V!<%H(B ($BH/I=<T!'(Byy\_y\_ja\_jp$B$5$s(B)
  \end{itemize}
\end{itemize}

  
\subsubsection{$B>pJs8r49$7$?FbMF!"=P$F$-$?0U8+(B}

\subsubsubsection{$BKL3$F;$N(BIT$BJY6/2q$N8=>u(B}
  
\begin{itemize}
\item  LOCAL$B$,$^$H$a$?KL3$F;$N$*$1$kJY6/2q0lMw$N;qNA(B
  \begin{itemize}
  \item \url{https://www.local.or.jp/wp-content/uploads/2019/05/Handbook-2019-19052903.pdf}
  \end{itemize}
\item $B>e5-;qNA$NJY6/2q$O$I$N$h$&$JJY6/2q$G$"$k$+D4$Y$?(B
  \begin{itemize}
  \item $B%$%Y%s%H7O$NCDBN(B
    \begin{itemize}
    \item $B%*!<%W%s%=!<%9%+%s%U%!%l%s%9KL3$F;<B9T0Q0w2q(B
    \item $B0lHL<RCDK!?M(BLOCAL
      \begin{itemize}
      \item OSC$BKL3$F;$N%$%Y%s%H<BL3$NBgItJ,$O(BLOCAL$B$,$d$C$F$$$k(B
      \end{itemize}
    \item ET $B%m%\%3%sKL3$F;CO6h<B9T0Q0w2q(B
      \begin{itemize}
      \item $BKL3$F;$N9b@l$O9b@l%m%\%3%sA49qBg2q$N6/9k9;(B
      \end{itemize}
    \item U-16$B%W%m%0%i%_%s%0%3%s%F%9%H(B
    \end{itemize}
  \item $B3X@8$,<g$J;22C<T$NJY6/2q$dCDBN(B
    \begin{itemize}
    \item LOCAL$B3X@8It(B
      \begin{itemize}
      \item $BB0$7$F$$$k3X@8$N3X9;$OKL3$F;3FCO$K;6$i$P$C$F$$$k(B
      \item $B!Z5?Ld![$I$&$d$C$F8rN.$dOC$r$7$F$$$k$N$+!)(B\footnote{$B8e=R$N(BOSC 2019 Hokkaido$B$G3X@8$K<B:]$K%R%"%j%s%0$r9T$C$?!#(B}
      \end{itemize}
    \item FuraIT$B!JIYNILn!K!&$f$k$$JY6/2q!J00@n!K(B
      \begin{itemize}
      \item $BIYNILn$H00@n$N9b9;@8!&9b@l@8$,<g$J;22C<T$K8+$($k(B
      \item $B;22C<T$N0lIt$N$N?M$ON>J}$N%$%Y%s%H$K;22C$7$F$$$k!J@83h7wFb$,6a$$$?$a$H;W$o$l$k!K(B
      \end{itemize}
    \item $B;R$I$b8~$1(B
      \begin{itemize}
      \item TEAM IchigoJam $B$[$C$+$$$I$&(B
      \item CoderDojo $B;%KZ(B $B!_(B $B;%KZEl(B $B!_(B $B7CDm(B
      \end{itemize}
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{itemize}


\subsubsubsection{$BKL3$F;$N9)3X7O$NBg3X$d9b9;(B}

\begin{itemize}
\item $BKL3$F;Bg3X(B
  \begin{itemize}
  \item OSC$BKL3$F;$GNcG/;22C<T$r8+$+$1$k(B
  \end{itemize}
\item $B<<Mv9)6HBg3X(B
  \begin{itemize}
  \item OSC$BKL3$F;$GNcG/;22C<T$r8+$+$1$k(B
  \end{itemize}
\item $BKL8+9)6HBg3X(B
\item $B8xN)$O$3$@$FL$MhBg3X(B
  \begin{itemize}
  \item OSC$BKL3$F;$GNcG/;22C<T$r8+$+$1$k(B
  \end{itemize}
\item $B8xN)@i:P2J3X5;=QBg3X(B
  \begin{itemize}
  \item OSC$BKL3$F;$GNcG/;22C<T$r8+$+$1$k(B
  \end{itemize}
\item $B;%KZ;TFb$N;dBg$N9)3XIt7O(B
\item $B9qN)9b@l!J00@n!"H!4[!"6|O)!"FQ>.KR!K(B
  \begin{itemize}
  \item OSC$BKL3$F;$GNcG/;22C<T$r8+$+$1$k(B
  \end{itemize}
\item $BIYNILnNPJv9b9;(B
\end{itemize}


\subsubsubsection{$B4k6H(B}

\begin{itemize}
\item $B%"%C%H%^!<%/%F%/%N$5$s(B
  \begin{itemize}
  \item Armadillo $B$H$$$&%\!<%I$r$D$/$C$F$*$j!"(BOS $B$O(B Debian $B$r:NMQ(B
  \end{itemize}
\end{itemize}


\subsubsubsection{$B:#2s$N(BOSC$BKL3$F;$N;22CM=Dj%;%_%J!<$N?=$79~$_?t$N798~(B}

\begin{itemize}
\item Microsoft$B$N%;%_%J!<$O?M5$$,9b$$(B
\item Python$B$N%;%_%J!<$O?M5$$,9b$$(B
\item VR$B%M%?!"(BAI$B%M%?$O?M5$$,9b$$(B
\item $B%W%m%0%i%_%s%0650i7O$N%;%C%7%g%s$N?M5$$,9b$$(B
\item $BJY6/2q$=$N$b$N$NBN83CL!"%+%s%U%!%l%s%9$N;22CBN83CL$K?M$,=8$^$k(B
\end{itemize}


\subsubsubsection{$B$I$&$d$C$FBg3X$d9b9;!"3X@8$H@\?($7$F$$$/$H$h$$$+(B}

\begin{itemize}
\item $B!ZG:$_![@h@8$d3X@8$K@\?($G$-$l$P$h$$$,!"$I$&$d$C$F@\?($9$l$P$h$$$+$o$+$i$J$$(B
\end{itemize}


\subsection{$B%*!<%W%s%=!<%9%+%s%U%!%l%s%9(B 2019 Hokkaido}

\subsubsection{$B%$%Y%s%H35MW(B}

\begin{itemize}
\item $B%$%Y%s%HL>(B
  \begin{itemize}
  \item $B%*!<%W%s%=!<%9%+%s%U%!%l%s%9(B 2019 Hokkaido
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item $B%$%Y%s%H$N(Bweb$B%5%$%H(B
  \begin{itemize}
  \item \url{https://www.ospn.jp/osc2019-do/}
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item $BF|;~(B
  \begin{itemize}
  \item 2019-06-01$B!JEZ!K(B 10:00-18:00
    \begin{itemize}
    \item DebianJP$B$G$O!"(B2$BF|L\$N%3%_%e%K%F%#%G%$$N$_;22C(B
    \item $B%V!<%9E8<(!"%;%_%J!<$r3+:E(B
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item $B>l=j(B
  \begin{itemize}
  \item $B;%KZ%3%s%Y%s%7%g%s%;%s%?!<!JCO2<E4El@>@~!!El;%KZ1X6a$/!K(B
  \end{itemize}
\end{itemize}


\subsubsection{$B%$%Y%s%H$NMh>l<T(B}

\begin{itemize}
\item 2$BF|4V9g7W$GLs(B 720 $BL>DxEY!J<g:E<TH/I=CM!K(B\footnote{$B=PE5!'%a!<%j%s%0%j%9%H(B osc-member [osc:7983] [$BKL3$F;(B] $B%"%s%1!<%H=87W7k2L(B}\footnote{$B2a5n%G!<%?0lMw(B\url{https://www.ospn.jp/visitors/}}
  \begin{itemize}
  \item 5/31$B!J6b!K(B $BLs(B  80 $BL>!J%S%8%M%9%G%$!K(B
  \item 6/01$B!JEZ!K(B $BLs(B 640 $BL>!J%3%_%e%K%F%#%G%$!K(B
  \item 2$BF|4V9g7W(B  $BLs(B 720 $BL>(B
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item $B3X@8$N;22C<THfN($,9b$$(B
  \begin{itemize}
  \item $B9b9;@8!"9b@l@8!"Bg3X@8$,;22C$7$F$$$k(B
  \item $B8rN.$7$?3X@8$G3X9;$,H=L@$7$F$$$k$H$3$m(B
    \begin{itemize}
    \item $B8xN)@i:P2J3X5;=QBg3X(B
    \item $B8xN)$O$3$@$FL$MhBg3X(B
    \item $B<<Mv9)6HBg3X(B
    \item $BKL3$F;Bg3X(B
    \item $BFQ>.KR9b@l(B
    \item $B00@n9b@l(B
    \item $B00@n9)6H9b9;(B
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{itemize}


\subsubsection{$B%;%_%J!<(B}

\begin{itemize}
\item $B8x3+%W%m%0%i%`(B
  \begin{itemize}
  \item \url{https://www.ospn.jp/osc2019-do/modules/eventrsv/?id=2&noform=1}
  \item 2019/6/1$B!JEZ!K(B 11:00-11:45
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item $BH/I=FbMF(B
  \begin{itemize}
  \item $B%?%$%H%k!V(BDebian Updates$B!W(B
  \item $BH/I=<T$O?yK\$5$s(B
  \item $B%9%i%$%I;qNA(B\footnote{\url{https://tokyodebian-team.pages.debian.net/pdf2019/debianmeetingresume201906-osc2019do-presentation.pdf}}
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item $BD09V<T(B
  \begin{itemize}
   \item 6$BL>(B
  \end{itemize}
\end{itemize}


\subsubsection{$B%V!<%9E8<((B}

\begin{itemize}
\item 2019/6/1$B!JEZ!K$N$_E8<((B
  \begin{itemize}
  \item $B5HLn$5$s!"?yK\$5$s$GBP1~(B
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item $B=PE8FbMF(B
  \begin{itemize}
  \item Debian GNU/Linux $B%^%7%s$N%G%bE8<((B
  \item Debian$B4IM}<T%O%s%I%V%C%/$NE8<((B
  \item $B%H%$%9%H!<%j!<$N%-%c%i%/%?!<$N$L$$$0$k$_E8<((B
  \item Debian$BJY6/2q$N%A%i%7G[I[(B
  \item Debian $B%7!<%kG[I[!J%9!<%Q!<%-!<(B/$B%9%1%k%H%s!K(B
  \item Debian$BJY6/2q$N2a5n$N$^$H$a:};RE8<((B/$BHNGd(B
  \item Debian T$B%7%c%DHNGd(B  
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
  \begin{center}
    % \url{https://twitter.com/dictoss/status/1134624475486380032}
    \includegraphics[width=12cm]{image201906/debianjp-booth_osc2019do.png}
    \caption{$BE8<(%V!<%9$NMM;R!J(BOSC 2019 Hokkaido$B!K(B}
    \label{fig:booth-osc2019do}
  \end{center}
\end{figure}

\begin{itemize}
\item $B%V!<%9MhK,<T(B
  \begin{itemize}
  \item $B9g7W(B $BLs(B 61 $BL>(B
  \item $BB0@-(B
    \begin{itemize}
    \item $BCK@-!&Bg?M(B     30 $BL>(B
    \item $B=w@-!&Bg?M(B      5 $BL>(B
    \item $BCK@-!&3X@8;R6!(B 25 $BL>(B
    \item $B=w@-!&3X@8;R6!(B  1 $BL>(B
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item $BJ*HN(B
  \begin{itemize}
  \item $BK\!'$"$s$I$-$e$a$s$F$C$I$G$S$"$s(B\footnote{\url{https://tokyodebian-team.pages.debian.net/undocumenteddebian.html}}
    \begin{itemize}
    \item 3 $B:}HNGd(B
    \end{itemize}
  \item Debian T$B%7%c%D(B
    \begin{itemize}
    \item 4 $BCeHNGd(B
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{itemize}


\subsubsection{$B%V!<%9MhK,<T$H$N>pJs8r49(B}

\begin{itemize}
\item $BMxMQ(BOS$B$N%"%s%1!<%H(B
  \begin{itemize}
  \item Ubuntu     10
  \item Debian      7
  \item Raspbian    4
  \item ChromeOS    1
  \item EV3 Debian  1
  \item CentOS      1
  \end{itemize}
\end{itemize}


\subsubsection{$B%$%Y%s%H$N;22C<T$d=PE8<T$H$N8rN.(B}

\begin{itemize}
\item LOCAL$B3X@8It(B
  \begin{itemize}
  \item $B%a%s%P$OKL3$F;3FCO$K;6$i$P$C$F$$$k(B
  \item $B<g$K(Bslack$B$G%3%_%K%1!<%7%g%s$r$H$C$F$$$k(B
  \item Face to Face$B$G2q$&$N$O(BOSC$B$H$=$l0J30$KG/$K(B1$B2sDxEY(B
  \item $B!V(BLOCAL Students $B>pJs%\!<%$%:$N4s9F%N!<%H!W$H$$$&K\$r=P$7$F$$$k(B\footnote{\url{https://techbookfest.org/event/tbf04/circle/14720002}}\footnote{$B869F$O(Btex$B$G=q$$$F$$$kLOMM!#(B\url{https://github.com/hyoiutu/techbookfest_localstudents_2017}}\footnote{2$B:}L\$K$"$?$k!V(BLOCAL Students $B>pJs%\!<%$%:$N4s9F%N!<%H(B 2.0$B!W$rEvF|HNGd$7$F$$$?!#(B}
  \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{itemize}
\item $B?<D.@h@8(B
  \begin{itemize}
  \item $B8xN)@i:P2J3X5;=QBg3X$N@h@8(B
  \item FML$B$N3+H/<T(B
  \end{itemize}
\end{itemize}


\subsection{$B:#8e$N(BDebian$B3+H/<T8uJd$NJ}$X$N8F$S$+$1J}$N%G%#%9%+%C%7%g%s(B}

\subsubsection{$B4QE@(B}

\subsubsubsection{$B2q$$$K9T$/!&2q$$$KMh$k(B}
  
\begin{itemize}
\item $BEl5~7w$K$*$1$k%$%Y%s%H$HCOJ}$K$*$1$k%$%Y%s%H$N798~$N0c$$(B
\item $B9b9;@8!&9b@l@8!&@lLg3X9;@8!&Bg3X@8$K$*$1$k%$%Y%s%H$dJY6/2q$N;22C$NJI$O2?$+!J;~4V!"6bA,!"5wN%$J$I!K(B
\item $B3X@8$N$$$k>l=j$X8F$s$G$b$i$&J}K!(B
\item $B@h@8$H$I$&CN$j9g$$!"$I$N$h$&$J>pJs8r49$r$7$F$$$/$H$h$$$+(B
\end{itemize}

\subsubsubsection{Debian$BJY6/2q$K$*$1$k>pJsDs6!$N:_$jJ}(B}

\begin{itemize}
\item $B<h$j>e$2$kOCBj$r$I$&A*$s$G$$$/$+(B
  \begin{itemize}
  \item $B;~;v%M%?!"N.9T$j%M%?!"MxMQ;vNc(B
  \item $B%$%s%9%H!<%k(B
  \item $B%"%W%j%1!<%7%g%s!"%_%I%k%&%'%"$NMxMQ(B
  \item $B3+H/4D6-(B
  \item Debian$B$N;EAH$_2r@b(B
  \end{itemize}
\item Debian$BJY6/2q$N;qNA$r$I$N$h$&$J%a%G%#%"$GDs6!$9$k$H$h$$$+(B
\item Debian$BJY6/2q$N%;%_%J!<$N%S%G%*G[?.!J%i%$%V$^$?$OO?2h!K$N@'Hs(B
\end{itemize}

\subsubsubsection{$B%$%s%?!<%M%C%H$K$*$1$k>pJsDs6!(B}

\begin{itemize}
\item $B%a!<%j%s%0%j%9%H(B
\item $B%V%m%05-;v(B
\item web$B%5%$%H(B
\end{itemize}

\subsubsubsection{$B%$%Y%s%H$d%;%_%J!<$K$*$1$k>pJsDs6!(B}

\begin{itemize}
\item $B%;%_%J!<$N%F!<%^$K<h$j>e$2$kOCBj$NA*Dj(B
  \begin{itemize}
  \item OSC$B$G$O!V(BDebian Update$B!W$H$$$&H>G/4V$r?6$jJV$kOC$r$9$k$3$H$,B?$$!#8+D>$9$Y$-$+!)(B
  \end{itemize}
\item $BL%NO$"$k%V!<%9E8<($K$9$k$?$a$N8!F$(B
\item $B%$%Y%s%H$N;22C<TB0@-$r0U<1$9$k(B
  \begin{itemize}
  \item OSC$B$OF~Lg<T8~$1$N%$%Y%s%H$N$?$a!"%;%_%J!<$OF~Lg%l%Y%k$NFq0WEY$K@_Dj$7$F$$$k(B
  \item $B$h$j9bEY$JCN<1$r5a$a$k?M$O$I$N$h$&$J%$%Y%s%H$K=8$^$k$+!)$^$?!"$=$N%$%Y%s%H$K(BDebian$BJY6/2q$O$I$&4X$o$k$+!)(B
  \end{itemize}
\end{itemize}


% $B:};R$K$9$k$?$a$K!"(B4$B$NG\?t$K$9$kI,MW$,$"$k!#(B
% $B$=$N$?$a$ND4@0(B
%\dancersection{$B%a%b(B}{}
\mbox{}\newpage

\vspace*{15cm}
\hrule
\vspace{2mm}
\includegraphics[width=2cm]{image200502/openlogo-nd.eps}
\noindent \Large \bf Debian $BJY6/2q;qNA(B\\
\noindent \normalfont \debmtgyear{}$BG/(B\debmtgmonth{}$B7n(B\debmtgdate{}$BF|(B \hspace{5mm}  $B=iHGBh(B1$B:~H/9T(B\\
\noindent \normalfont $BEl5~%(%j%"(B Debian $BJY6/2q(B $B!JJT=8!&0u:~!&H/9T!K(B\\
\hrule

\end{document}
